C'est le deuxième jour après Noël. Organiser une réception pour le fêter ? 
-20 +20 0 0
0 -10 0 0
En même temps c'est pas tous les jours le 27 décembre ! Le peuple est ravi
Il faut toujours faire la fête ! Mais il est vrai que le taux d'alcolémie de ce royaume est déjà particulierement élevé

